而家既連登仔老左之後同而家既老坑都係會無分別

世界無得變

俾40後笑廢老：

覺不覺得樓下坐係到d 阿伯成日妹下妹下

心諗，你不如死撚左佢啦